LIHKG 職業摔角討論 (4) IWJP>>>>>>>>WWE

咁多位連登睇摔角嘅巴打，哩個post 正式由Bullet Club 控制

Too Sweet me bro 🤘

成員：
'The Cleaner' Kenny Omega
'The Young Bucks' Nick & Matt Jackson
Adam Cole 'Bay Bay!'
'Guerrillas of Destiny' Tama Tonga & Tanga Loa
'The American Nightmare' Cody
'The Underboss' Bad Luck Fale
Adam 'Hangman' Page
'The Tokyo Pimp' Yujiro Takahashi
Chase Owens
Bone Soldier

Wrestle Kingdom 11 （接近）全家福 ：

已離逝隊成員：
Prince Devitt (Finn Balor)
AJ Styles
Karl Anderson
Doc Gallows (Luke Gallows)
Cody Hall (多謝麥當勞巴打報料，佢終於去咗NOAH有工開 ）
Frankie Kazarian

Bullet Club 與以下織織/人士處於敵對狀態：
CHAOS
Los Ingobernables de Japon
Suzuki-Gun
Yoshitatsu (Hunter Club)
NJPW 本隊
The Addiction
Taiguchi Japan

歡迎支持Bullet Club 既巴打點名 更歡迎其他巴打加入支持Bullet Club
———————————————————————
（但哩個post 依舊開放討論世界各地既Pro-Wrestling WWE/NJPW/CMLL/ROH/Impact/LU/Evolve/WCPW/PWG/NXT/本地 ）

備注：支持以下哩個人既巴打將會被唔只係Bullet Club，而係成個LIHKG 既摔角巴打視為On9仔處理 ：

AJ世界第一

黎緊MITB

暫時倍率 :
女子 (尋日睇IG):
CARMELLA (-145)
BECKY (+350)
NATALYA (+365)
CHARLOTTE(+950)
TAMINA(+2800)

男子 (6月9號睇) :
BARON CORBIN (-165)
KO (+500)
AJ (+600)
SZ (+600)
NAKAMURA (+700)
DZ (+2500)

開TAMINA同DZ上樓不是夢

屌
漏左野無打上去

正皮留名
btw 標題唔係 IWGP 咩

係我錯
我成日都打IWJP

開過先

新POST

CARMELLA 着左紅燈

女子可能出debut

Cody new ROH world champion